大家食>譚仔

淨係清湯個湯底就分出高下
色香味俱全
大家食衰係個招牌同埋分店唔夠
否則會全方位屌打譚仔

狗飯

小食比唔上，其他大家食好食d

指定係大家食J

大家食J==>大家食==>譚仔三哥==>譚仔

食J梗係好過譚仔d劣食